###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版2019年1月25日習近平和王岐山會有一戰


[https://youtu.be/C3NONxt21iU](https://youtu.be/C3NONxt21iU)


[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-Bq2i3aXfM3Y/XE1oHi8itcI/AAAAAAAABXQ/BVgdbvm9jA8T8FERjdme3GZRduOs7CuSgCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-Bq2i3aXfM3Y/XE1oHi8itcI/AAAAAAAABXQ/BVgdbvm9jA8T8FERjdme3GZRduOs7CuSgCLcBGAs/s1600/111.PNG)

**战友之声听写组**


**0-6****文遠**
戰友們，1月25號文貴報平安直播。我要喝杯咖啡，我與戰友喝咖啡，不是打賞咖啡，別打賞了，怎麼每次給我搞那麼多，這麼大一杯子，南十字星在直播呢，我知道了，南十字星哦，昨天有位戰友給我留信息，郭先生，你得多吃黑芝麻，頭髮越來越少，是，頭髮越來越少了，沒事，少就少，咱理禿他。正義哈特，正義哈特，都來了。


親愛的戰友們！木蘭也來了，都來了都來了。都來了，都來了，咵嚓就500多，華人自由燈塔，這位戰友是啊，清楚不清楚啊？清楚不清楚，戰友們。 對啊，太亮了好像是，沒有燈光，沒放燈光，這咋有燈光的感覺呢？親愛的戰友，咋沒放燈光，文貴現在是自然，這邊看沒那麼白，是我的真實的顏色，這邊太白了，現在怎麼樣，親愛的戰友們，你看，這個還是郭媒體直播的問題，在調整，現在老想從拖拉機躍升變為豐田汽車，都甭想奔馳的事了，老不想當拖拉機了，現在怎麼樣，木蘭，跟隨七哥，戰友們，我把這窗簾關上去，聽戰友的話，現在咋樣，好點吧？你看，這整個一黑白世界，這傢伙，這邊是非洲，這邊直接到了歐洲了，完全沒燈光。


親愛的戰友們好啊，1月25號文報平安直播，向親愛的戰友們問好，這個一如既往的忙碌著、幸福著、快樂著。


大家在一個月以前，我這個也就是2018年的12月份，實際上關於這個roger stone的事情，我點出過，Roger Stone他沒有選擇，他會很慘，他雖然道歉他會很慘。那麼從昨天看到大家都知道新聞了啊，我不能提前說，實際上我前天我在華盛頓的時候，跟相關部門人員談話的時候，我已經意識到了，Roger Stone一定會被抓，一定會被抓。而且就是即刻，但是呢，文貴是要臉要皮，不吹牛，不像我娘說的不要破褲子。所以說呢，咱不先說。


Roger Stone的被抓，證明瞭美國的法律的偉大，Roger Stone的被抓證明瞭現在的爆料革命進入了真正的實質性的階段。同時對中共在美國的藍金黃，特別是吳徵，這是一個毀滅性的。


大家不知道，班農先生是戰略大師，當時我和Roger Stone要和解的時候，他不同意，你要這個繼續追擊，亦將剩勇追窮寇。他現在學這個超限戰，現在都學迷倒了啊，都會背了。要乾到底，跟我急啊，郭先生，這事你得聽我的，你怎麼怎麼，給我舉一堆例子。 後來我笑著說，對不起，班農先生，這事不聽你的 。最近共產黨老學王陽明，王陽明最厲害的其中一招，幾乎在他一生當中百戰百勝的所有戰役中，他都是在別人建議的另外一邊做了決定，從來不聽別人的。這邊大仗，那邊教學。


**6-12****彩虹橋**
就是一個人要有真正的有理想有信仰的時候，就不會亂聽別人的。羅傑斯通的那個和解，看上去是我們和解，但我們要的就是，你必須承認吳徵和Sam跟你之間造謠文貴的信息來源。這會給美國的辦案部門，一個最好的事實和證明。你和Sam在那造謠，你和吳徵有聯繫。當然他沒全說實話。所以他有很多被指證為做假證。


所以親愛的戰友們，這個人那做事情，不能是人雲意雲。更不能在這個大戰略面前，因小失大。那個時候是可以繼續跟他要錢。最起碼一百萬美元，二百萬美元，他百分之百得給。這一個億給不了，這幾百萬是肯定給的。那幾百萬美元能怎麼著？能讓咱怎麼著，能對爆料革命有質的改變嗎？不可能。


但是我們讓他黑紙白字在法庭面前，作出指證，對吳徵和吳徵背後的人，是一劍封喉。


Roger Stone的被抓背後，和抓吳徵就差半個身。跨過Sam那就是吳徵。吳徵的後面那就是誰？明鏡。何頻你和吳徵啥關係，你得出來說說吧。是吧？你跟他有沒有合資？你有沒有關係？陳軍，你這個臭流氓，就不用說了，肯定有關係。你跟他有沒有合資？有沒有合作？我們在加州，我們的律師庭外論證的時候，專門就問他，袁建斌你認不認識吳徵？你認不認識陳軍？他顯然他說了謊話。問他，你知不知道曼哈頓俱樂部？他知道，他說沒關係。


所以說我們的戰略就是這樣。包括郭寶勝這個爛貨，這個爛貨。這回千萬記住這樣，是我告郭寶勝，我出去到律師那，是在我的律師事務所，我來告訴我的律師和對方的律師，我為啥告你的八個理由，這個王八蛋竟然站著說，他第一次讓郭文貴去被質詢，你這個不要臉到啥程度了，郭寶勝。就這個畜生跟那個共產黨······那天我說了很多遍，大家未來看到我在問話的時候，我說他的律師很多遍，我說你太像共產黨說的話了。你就是共產黨把你派來的。我說你是啥總統的兒子？是不是？


還找了個什麼爛人姜濤，哎喲，這個姜濤這人，你在這個電視上，這個視頻上看，他還像個人樣，這個生活上，精神不正常。你看那個人神經病，你說你哪來的第三方？這郭寶勝拿他當親爹了，你說這玩兒應拿他當親爹去了。


然後他的律師問我，郭文貴你說郭寶勝跟獸性交。我說沒說他跟獸性交，我說他是獸交出來的。這是我說的。是的。就是我說的。我說聽說找了個烤鴨店老闆，然後找了你們，然後找了你們還說，弄三百萬在郭文貴這兒，你們各分50%。那律師一再澄清，我們是專業律師，我過去在法院還工作過，我反對這些，我不想參乎這事。最後這哥們兒問到最後的時候，我們的律師在那直笑，為啥呀？就發現這哥們兒完全站到我們這邊來了。這個未來公開證詞以後就知道了。完全，這問的話這完全，人家還真是有原則的。挺好。


我說我強烈要求法官，對這個烤鴨店老闆必需作證。而且這個所為的1800美金一小時，請你們，這錢哪來的？什麼意思戰友們？


不要小看我這個過程，去年一年我為啥我說開啓民智？然後讓西方瞭解共產黨，讓中國人瞭解真正的所為的比爹娘親的中南坑的幾個大領導，這都是咱的戰略啊，這郭寶勝這是戰略啊。戰略是啥？下一個就是誰給郭寶勝聯絡，誰給他提供金錢？郭寶勝的208 萬美元去哪兒了？郭寶勝這個護照咋來的？怎麼有曼德寫的書？就共產黨，咱要現在乾嘛？釣魚時用一個死魚才能釣到活魚。你別老關注死魚那個魚餌上去，文貴就善於用這個死魚釣到大活魚，大鯨魚。然後給他撈魚。所以我的律師說，郭先生你根本就不需要出錢，浪費你兩三個小時乾啥，我說「不」，「我必需去」。早上起來的會，我說7點開，沒問題，我少睡覺沒問題。然後接著一個一個會都開完。我必需去，所有律師寫了上百頁的文件，我一個一個我看，必需看。這才叫知行合一。


**12-18****非洲小哥文儀**
老虎蒼蠅一起打，不是說你要把誰弄乾淨，是什麼？是一定要記住，這叫戰略戰術。所以這個RogerStone當時，哎呦，所有的律師，班農先生，不要不要和解，要錢啊。


對不起，馬上按我說的告訴對方，我同意，然後RogerStone給了我們多少錢呢？給我一萬二，說我只有一萬二了。我說對不起，一萬二我不要了，送給你了。但是，你這個報紙登道歉必須登，必須登。結果，他當初找了別人的媒體，也在那英文媒體上，說郭文貴這個什麼強姦案，給希拉里送了幾百萬美元，跟袁建斌那一號號的，那個老闆也來找我了。郭先生，我向您道歉。是RogerStone誤導了我，求求你別告我。我說你趕快讓他刪了，咱啥事沒有。


同時這人說，我願意給你做十天廣告，免費。我說對不起，我不要。你這個破媒體，我做壓根就是丟人，你也甭給我做。Roger Stone一萬二不要，我的律師不願意。這一萬二你不要，可以啊，你不要你給我啊。我說對不起，你也不能給。不要Roger Stone的錢，證明郭文貴爆料革命，和我打官司不是為了錢。我是為了我們爆料革命最終的革命成果。就這麼簡單。


哎呦，Roger Stone感動的不行啊。所以他加上了一句話嘛：郭先生非常大方的，接受了我的道歉。原來他還有一句呢：並且善良的讓我不給他賠償金。我說這話拿了吧，算了吧，我們不置人於死地。那麼今天Roger Stone被抓，他現在在監獄內關著呢，背後的半個身就是吳徵啦。


頭兩天有戰友給我提供線索，兩三個線路，說吳徵在日本呢，跟那楊瀾到日本找鑰匙去了。我說這不是吳徵天天在黨內喊著愛國愛黨嗎，不是老跟習主席彭麗媛女士天天要談心嗎，這怎麼帶著楊瀾去日本找鑰匙去了呢。據說還使用了兩個，租用了兩個麵包車，去了日本。楊瀾同志到日本找鑰匙就不對啦。你們天天宣傳的打日本，乾嘛到日本去找鑰匙，對不對。


所以呢，吳徵現在是下一個目標。吳徵的那半個身子那就是明鏡的何頻、袁建斌，還有你這個陳軍。梁冠軍呢？還有梁冠軍吶！梁冠軍之前還有誰啊？韋石啊，叫孟維參。博訊你那48萬美元，我現在在這可以公開的說，南區檢查官在調查你，我們的律師在跟檢察官配合，調查你一年多了。我公開說，就是我檢舉揭發的你。孟維參！還有你這個熊憲民叫韋石。所以在美國這地方，耍流氓，耍低級下流手段，你都是要付錢的。這叫資本主義社會。


資本主義社會是什麼？你做了錯事要拿錢補，你要付出代價。什麼叫社會主義社會？啥事你都得拿命償，要流血。乾好事要流血，乾壞事有機會，在共產黨那。在這不行，乾壞事是要付出代價的。還有一幫的偽民運們，這都會，還有那叫什麼的，我還沒看啊。聽說吳建明這個不要臉的東西，又出來扯著個爛嗓子，又來喊了，罵人家路德。你罵我郭文貴，有本事你罵我郭文貴。委內瑞拉跟你毛關係，跟你祖宗啥關係啊？委內瑞拉查韋斯跟你吳建明啥關係啊？跟你們家誰睡過覺啊，讓你那麼親切，什麼共振的結果，不要臉的東西。


所以說這種欺民賊，我跟你說，還有這種假偽媒體。所以我跟美國的某個部門說，如果你們認識不要大外宣對你們的傷害，那就真的是美國的悲哀。我說列如：博訊，明鏡，還有這自媒體的網站，它們為啥不罵王岐山？為什麼不說海航？為什麼不罵共產黨？其中的一位女士，講流利的中文，她說這是過去的事情了郭先生，將來不會再發生！哎呦，這話聽得讓我舒服。我說你剛一進屋的時候沒覺得你那麼好看，現在覺得你好看了。


所以說戰友們，我們一定要堅信，這個世界上真的假不了，假的真不了。Roger Stone的被抓，這個多米諾骨牌效應，洛杉磯，華盛頓什麼烤鴨店，明鏡，博訊，什麼欺民賊，過去假募捐，郭寶勝，一個個的東西。特別在法拉盛中國城的，我告訴你們，你們會受到……，你們這些欺民賊在那玩弄那麼多年，美國的政府會秋風掃落葉一般把你們滅掉。


**18-24****關羽文真**
這個國家如果再允許你們在這裡坑蒙拐騙，打著美國的法律的幌子，實際上幫共產黨的忙。不論是在美國、還是澳大利亞、還是新西蘭、還是英國、法國、歐洲、日本，都將掀起一個全世界的反共高潮，而且這些欺民賊，所有人都將把歷史說得清清楚楚，要為他過去做的事情付出代價。委內瑞拉，文貴最早爆料就說委內瑞拉，現在往回看，委內瑞拉的本質是什麼？


這次，要出大事了，幾天前，也就是兩天前吧，我在華盛頓的當天晚上，在委內瑞拉的我的哥們給我打電話，說：郭先生，這回真出事了。我說怎麼出事了？他說我們都跑出來了，他說：我的衛星電話沒電了。這個，因為我都拿著兩個衛星電話，有一個是跟另外的一個渠道聯繫的。我這另外的衛星電話，原來是歐洲的，現在是美國給我的，所以，我的電話，我說我的電話換不了，人家給我的，我必須使用這個。


我說你沒錢了，我怎麼找你，他說，你別找我了，我們現在去的地方，什麼信號也沒了。我說那麼這是什麼情況，這回能成功嗎？他說：我覺得能成功，為啥呢？說我們領導啊，原來，大使館通知的時候，走的時候，就是鎖上門，留下人看著，就躲起來了，那塊兒有中國的所謂國企的幾個避難基地，叫中國範圍內吧，到中國領事館範圍內，他說都不帶保險箱的東西。他說這回領導第一個衝進去，把保險箱里自己的東西收拾收拾，就先拿出來了。他說，這個有問題了，他說，保險箱的東西拿走了，保險箱不拿走，都不捨得拉了，那東西還多著呢，他說看來要出事，他說接到上層通知，就是，中共也認為委內瑞拉嗝屁了，歇菜了。


我說過，委內瑞拉，大家要記住，馬來西亞是東南亞，一定會是：反擊藍金黃、孟建柱、孫立軍、王岐山、洗錢、上海幫、鑽石、金磚，重大的海外洗錢基地的徹底的潰敗的第一張牌。馬來西亞完了就是菲律賓，一定會出現，一定會出現大家想象不到的結果。大家記住啊，一定會出現大家想象不到的結果。啪，就直接轉向委內瑞拉，委內瑞拉本身是誰乾的，大家沒看清本質。這次背後，在南美的老大是巴西。Jair Bolsonaro（雅伊爾·博爾索納羅）這個總統，這是咱們哥們。這是哥們，巴西的整個總統的兒子家都是咱們哥們。的背後就是班農，嚴格講就是美國，這是他上來乾第一件事，收拾你委內瑞拉。


所以，委內瑞拉背後是他乾的。委內瑞拉一乾完，啪、整個南美世界，整個地，Jair Bolsonaro就給控制起來了，那麼，轉過來就是非洲的安哥拉。委內瑞拉、安哥拉、還有中東，佔中國百分之八十的石油、氣的供應量，就是要通過馬六甲海峽，和霍爾木茲海峽，來源就是非洲安哥拉，和中東還有委內瑞拉。這幾個的崩潰，接下來，俄羅斯一定會選邊站，俄羅斯是雙頭鷹、雙頭鷹，有時候這個，有時候這個（學選邊的樣子）、咔、咔咔咔，有時候也咔、咔咔，那個時候，（CCP就）孤家寡人了。


這是天大的事情，這叫定點爆破。Roger<br>Stone，我們點燃定點爆破，啪、就打開過去，就點到何頻那去、陳軍那去、吳徵那去、孟維參，韋石那去，熊憲民、袁建斌，這一幫騙子，點他那去，所有的錢都說清楚！定點爆破馬來西亞（劉特佐）Jho Low。這回我在華盛頓，我談到Jho Low的時候，現在有些話還不能說，大家過一段時間將看到，Jho Low的事情，很快將有實質性的進展，實質性進展，Jho Low的事情，Jho Low將讓孟建柱、孫立軍上海幫付出他無法想象的代價。


會讓香港政府為Jho<br>Low、為吳徵、為孫立軍付出他無法想象的代價，而且快到你無法想象。大家拭目以待。美國國務院、美國白宮、美國五角大樓會對所有的Jho Low事件的背後的操縱，和整個國際戰略的佈局和對西方的威脅，視為一場准戰爭的行為。


**24-30****文起**
你跟美國這個國家某個人打交道的時候，都不覺得他有什麼了不起，甚至都讓你失望。但是，這個國家的系統會強大到你無法想象。跟中國共產黨的領導人打交道的時候，你會發現，這個國家的領導人個個牛叉的不行，都像王岐山一樣。但是，那個組織上……實際上內部是不堪一擊！這就叫「定點爆破」，Jho Low、委內瑞拉，Roger Stone。然後，大家看到昨天，索羅斯——海航的原股東。大家都知道，他和Kyle Bass，現在是他的合作股東，他的原總裁叫Scott，那是我朋友。


索羅斯先生堅決支持我們爆料，但是由於他的觀點……對不起！我拒絕，我不和你摻和。但是在達沃斯這事兒上，突然間，這是2012年到現在，唯一一個在西方世界的領導人，公開的說習近平是西方民主世界最大的敵人，而且要改變他們、推翻他。然後，講了最最難聽的話，而且要指望我們這些私營企業家、民主民運有良知的人士來改變。就是在王岐山的達沃斯論壇上。


但是，大家要記住哦！沒有說王岐山一句壞話。


所以，昨天在華盛頓有人問我，王岐山說的是什麼意思？「魔高一尺道高一丈」什麼意思？我說: 他是「道」，他就是治「魔」的，你美國就是「魔」，也就說你是個大壞蛋，我就是收拾壞蛋的。說你這個「魔」要魔高一丈？你這「價」要的太高了！能不能少點兒啊？哈！美國人氣暈了，我說這是一。第二個，美國人，我偷你東西了？憑啥偷你東西呀？你家門兒沒鎖好嘛！你鎖好了，不就不偷你了麼？ 我說這是第二個觀點。


第三個觀點，我告訴你美國人，就說什麼？我們現在國家發展第一，什麼民主、自由、公平？胡扯！我們賺錢第一，老子賺錢第一！就是說海航的飛機怎麼飛，第一重要。你美國死活不重要，中國老百姓？那就是「該吃草」！就這麼簡單。我說的，就是用生動的生活語言告訴你們。他說這我都聽懂了，手都發抖。但是，請我告訴你的，你見西方媒體有一個說王岐山壞話的嗎？然後，旁邊有一個報紙，班農先生的報紙叫《FT》，在說——現在的世界，經濟運行還是中國，王岐山很了不起！


我說你去想想，在幾個月以前，在新加坡，人家布隆博格振臂一呼——王岐山是世界上，中國最有權力、最有影響力的人。我說今天，當年海航的股東，是王岐山多次見面、侃大山的人物，索羅斯振臂一呼——要乾掉習近平！但是，不提王岐山，我說這叫「中國政治」。我可以告訴你，「習王」必有一戰！要麼玉石俱毀，全完蛋，要麼就一個倒下的。一定這結局，只有我郭文貴從開始爆料就這麼說。


一個媒體大亨，超級大亨，要參加春晚。說: 我就是全力以赴，要收拾習近平，我跟他見過多少次面……。我說，對不起！你要都說習近平，你就別來了，我就不讓你來了哈。但是，索羅斯這一仗可不要小看嘍！從本質上來講，這是一場……跟布隆博格以後的……巨大的跟西方世界的一個的轉折點，歷史性的轉變。支持索羅斯的人，可不是少數。布隆博格也不會選總統了，找了一個代理人出來了。軍人，英雄，會代表他來選總統。那布隆博格、索羅斯現在都是支持王岐山的人，硬抗習近平！


我在華盛頓感受到了，接下來很快，全世界，特別是歐美世界將有一大波人，直攻習近平，不會提王岐山。就短短的這不到十天的時間，竟然有這麼多國家領導人和具影響力人士說，郭文貴，你的Rule of law 基金，我們要捐大錢！但是，你不要反王岐山了，哈哈！我說對不起！我還得反王岐山。噢！你跟我們反習近平吧……我說對不起！「郭七條」管用，就是那句話。然後就問我，你是不敢反還是不想反？我說兩者皆有。


很多人跟我探討，說現在，這場「爆料革命」的結局將是什麼？頭一段時間經濟危機是什麼？我說我認為習近平要是有大智慧的話，借著美國這次所謂的「中美貿易戰」，就把中國該乾的事兒都乾了。民主轉型，先法治嘛！然後，跟西方建立良好關係。


我說這個黑鍋讓誰背呀？讓你美國背，你不是要搞貿易戰麼？老子都答應你了！「結構改革」，我全答應你了！我下來啦！然後，宗教自由！一定……當然在法律範圍內噢！在法律的控制下，宗教信仰自由。把新疆這個抓的人都放了，叫達賴喇嘛回國！接著你美國這兒，市場開放！當然，都是在一定的條件下，不傷害民族、國家利益的情況下。


**30-****最後文正**
不是說，不傷害你海航利益的情況下。我說馬上解鎖，我說習近平既不欠文化大革命的債，也不欠六四的債，這不就完了麼！那多好啊！不天真！


王岐山說，發展優於公平。關鍵王岐山你這個王八蛋啊，發展的是誰啊？發展的是你海航，是你王岐山！是你孫力軍，是你孟建柱！他發展的不是中國老百姓！


中國老百姓讓你看看，吃的化學品，化學食品；物價世界奇高，人民幣兌水，都快拿著筐去買菜去了，拿著筐帶著錢去買菜去了；醫療造假，連孩子都不放過；然後，人民幣不能自由兌換，不能到海外花；房價現在虛高，洗劫老百姓；油價全世界最高，要不要點屁臉。


所以你王岐山這個發展優於所謂公平。發展誰？所以我在美國，昨天我給那個華盛頓說，王岐山的發展優於公平，發展誰？我說你們來問劉鶴，你說這是發展，這是發展共產黨麼？還是發展老百姓呢？還是發展你海航王岐山呢？還是渤海金控呢？還是你華為呢？事實上，大家要看到，索羅斯的講話，布隆伯格的振臂一呼，西方媒體一句不罵王岐山，一句不提，和現在猛攻習近平。從大環境上，我們爆料革命，那都是贏家。他們倆怎麼弄，那都是我們是贏家。


但是，我不能反習近平，也不想反，也不敢反。王岐山反定了，啊哈，反定了！所以說，這兩天文貴看春晚，還有這個，法治基金，那絕對是舉世關注啊！都想參與啊！所以說，戰友連線，大年三十沒有了。今天我徵尋了我們戰友意見以後，因為我聽到班農先生，講了那麼多這個密事。中國的很多戰友說，求求你了郭先生，多讓班農先生講。中國人從來沒有過，老百姓聽美國白宮的當時的最高官，講述中國的事情秘密，在歷史上就沒有過。


聽別人講是第三口啊，他是親自參與者啊。講講吳徵和楊瀾，怎麼藍金黃這個班農的。怎麼和Sam搞的，Roger Stone咋回事兒！大家都想聽這個，所以說，時間就是多讓給他。本來還有幾個，大角兒要來，算了吧，都甭來了！這就是，這個文貴春晚的影響。這個法治基金，現在註冊完了，全都弄完了。昨天把帳號全拿到了，拿到了全拿到了。開戶的當時，不到兩個小時，收到了十二筆錢。是誰的錢？其中就有，索羅斯先生手下的錢。他介紹了銀行，去給開的戶。


而且美國政府關門兒，本來拿不到這個免稅的東西。沒辦法，結果人家還真拿到，美國這塊兒還真是照顧，就給了！都給了賬號！然後他第一個把錢給放進去了。然後他找了一些人「邦邦邦」就往里放錢。你想想他們想讓中國有法制的這種急迫的心有多強！所有中國十四億人民要記住，美國人打死他也不會跑到佔有咱的土地去，他也不去，咱那塊兒窮山惡水的。美國人不會去的，你給錢他也不去。他們真關心咱們有沒有宗教自由，真關心新疆西藏和各族人民，真關心被關押那些律師。真關心那個小李她媽媽被判刑了，在法院門口警察攔著她，法官……我說你們看，這個李女士，鬧了一年了！啊，現在法官圍著她，不讓她見，不讓她見人。


希望中國有法制。這麼多企業家和精英的丟失，連那個發紅通的孟宏偉都丟失了。西方人真希望咱們有自由！真希望咱們公平！他們看到了太多貪官在西方的這種奢侈腐敗過分！所以親愛的戰友們，這是偉大的時代，真的是，我要倒數時間了對不起，我要馬上走了。我要我不講了，戰友們啊，所以我要馬上去開會去了啊，這個，rule of the law基金的事兒。所以說親愛的戰友們，這些事情，求求大家了，認真地面對，這都是對我們的生命，和家人未來平安健康安全，息息相關吶！息息相關吶！啥都不說啦，啊，今天就到這兒吧！阿彌陀佛，咱大家祈福咧。


戰友們平安，十四億同胞平安，謝謝！